其實依個時候仲笑柒空姐空少嘅只有一種人

就係人工低過佢哋嘅葡萄撚
甚至仲未出嚟做嘢嗰班
就係因為自己仲廢過佢哋，所以先眼紅人哋成日曬命去邊到邊到，今鋪先會落井下石
根本搵到過二萬嗰班就已經對佢哋嘅所謂曬命無感覺

你係咪柒？而家工都冇埋，有咩好葡萄？
只係落井下石心態，正常連登仔都係咁，唔關人工高低事

佢地乞人憎在

大部份都自以為高人一等

其實只係waiter

正你老母咩
身邊嘅frd上開連登，叫收入ok，無一個得閒落井下石，因為根本對佢哋無乜大感覺
等於我見到一個唔識嘅中學雞考試唔合格，又得閒笑佢咩
有乜人會笑呀？咪就係無嘢做嘅垃圾囉

唔緊要
未出來做野果班
遲D都搵唔到工
讀緊書緊係覺得自己天之驕子
出來逗3皮

關咩人工事 班飛雞自認高人一等 抵鳩死

你忽略咗佢地本身個朵

你廢啫，咪覺得人地高

從來唔覺得佢地高 唔好意思

咁請問你點解覺得人地自認高人一等？

空姐空少走水貨年賺幾十萬你又知唔知
我認我葡萄

公道講句

佢地未比人裁員已經睇佢地唔順眼

無感覺🤨

佢地自己講自己有幾專業，無左佢地架機唔飛得，之類，講到自己係大心臟

有d仲要時不時係sns 講自己又點樣免費去邊度邊度又點樣食好住好，話人地死慳爛慳搭廉航先去到旅行

之類啦，太多不能盡錄。當然唔係個個都咁樣，但為數都唔少。

呢種心態咪比人覺得佢地覺得自己高人一等囉

我估正常人都唔會話自己份工冇咗自己唔得同走黎串柒柒話話你死慳死抵先去到旅行既 少啲幻想啦

自己去連登d post 行個圈，同埋去睇下新聞講ig d post 再出黎柒過啦不如

原來真係有人當連登係真理百痴仔
一睇你咁有自我思考能力 實係香港未來棟樑

岩岩先見圍爐區有人話轉做裝修係放下身段
裝修都叫一技之長啦 都唔知有咩身段咁低呢？不過見佢地咁慘都費事出聲
跟住又見空服轉做記者，話自己之前人人羨慕

做侍應都可以咁自豪

實際得皮3

其實Facebook 啲旅行page留言同連登一樣一面倒都係咁架佢地仲用真ac

所以你就係有好多人講 跟住唔用下自己閪腦 就當現實個啲人？ 上少啲網啦小朋友 咁易俾人洗腦

咁梗係現實都識你地班人知你地品性唔好先咁講啦 閪女人

屌你真係好撚好笑 你識邊個閪女人關我撚事
我洗唔洗俾邊條藍屍蝦蝦我我又入曬全港人數 ？ 喂成班蝦你一條毒撚 搞到你有心理陰影咁慘豬 會唔會你係你品性唔好啊